車路士贏熱刺，表演用假𨶙插屎眼二個鐘

絕不走數

留名

lm

插住個屎眼二個鐘唔放

車仔對熱刺有分 開live直播出信和掃晒全部渡邊麻友既周邊產品

插邊個屎眼？

Lm

廢馬 人間有情

其實廢馬係G持邊隊㗎

我反車反麻

賤種

唔怪得好少見你

你隱性迷麻迷車

搵yoyo幫手 ok?

垃圾車 迷what

買定支狼牙棒，有旋轉個隻

四五六

推